msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: peepso\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-22 17:00+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-27 01:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: peepsogiphy.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Crowdin-Project: peepso\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 121989\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: peepso-giphy.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 23\n"
"Language: zh_CN\n"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:19
msgid "Giphy API Key"
msgstr "Giphy API密钥"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:32
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:38
msgid "Illustrated content only"
msgstr "仅图示内容"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:39
msgid "Suitable for everyone"
msgstr "适合所有人"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:40
msgid "May be inappropriate for children"
msgstr "可能不适合孩子"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:41
msgid "May be inappropriate under the age of 13"
msgstr "可能不合适13岁以下人群"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:42
msgid "Inappropriate under the age of 17"
msgstr "不合适17岁以下人群"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:43
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:50
msgid "Max content rating"
msgstr "最大内容分级"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:57
msgid "Width set to 200px. Good for mobile use."
msgstr "宽度设置为200像素。适合移动使用。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:58
msgid "Static preview image for fixed_width"
msgstr "静态预览fixed_width图像"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:59
msgid "Width set to 200px. Reduced to 6 frames. Works well for unlimited scroll on mobile and as animated previews."
msgstr "宽度设置为200像素。减少到6帧。适用于移动设备上的无限滚动和动画预览。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:60
msgid "Height set to 200px. Good for mobile use."
msgstr "高度设置为200像素。适合移动使用。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:61
msgid "Static preview image for fixed_height"
msgstr "静态预览fixed_height图像"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:62
msgid "Height set to 200px. Reduced to 6 frames to minimize file size to the lowest. Works well for unlimited scroll on mobile and as animated previews. See GIPHY.com on mobile web as an example."
msgstr "高度设置为200像素。减少到6帧，以将文件大小降至最小。适用于移动设备上的无限滚动和动画预览。在移动网络上查看GIPHY.com为例。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:63
msgid "Width set to 100px. Good for mobile keyboards"
msgstr "宽度设置为100像素。适用于移动键盘"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:64
msgid "Static preview image for fixed_width_small"
msgstr "静态预览fixed_width_small图像"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:65
msgid "Height set to 100px. Good for mobile keyboards."
msgstr "高度设置为100像素。适用于移动键盘。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:66
msgid "Static preview image for fixed_height_small"
msgstr "静态预览fixed_height_small图像"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:67
msgid "File size under 50kb. Duration may be truncated to meet file size requirements. Good for thumbnails and previews."
msgstr "文件大小小于50kb。持续时间可能被截断以满足文件大小要求。适合缩略图和预览。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:68
msgid "Original file size and file dimensions. Good for desktop use."
msgstr "原始文件大小和文件尺寸。适合桌面使用。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:69
msgid "Preview image for original"
msgstr "预览原始图像"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:76
msgid "Giphy Rendition on Comments"
msgstr "评论中的Giphy呈现"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:84
msgid "Giphy Rendition on Messages"
msgstr "消息中的Giphy呈现"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:113
msgid "General"
msgstr "一般"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:122
msgid "This plugin integrates world-famous <a href=\"https://giphy.com/\" target=\"_blank\">Giphy</a>. It is thanks to their service your community now has the possibility to share all of their amazing gifs in both comments and chat."
msgstr "这个插件集成了世界著名的<a href=\"https://giphy.com/\" target=\"_blank\">Giphy</a>。感谢他们的服务，您的社区现在可以在评论和聊天中分享很棒的Gif图片。"

#: classes/admin/configsectiongiphy.php:134
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: peepsogiphy.php:246
#, php-format
msgid "The %s plugin requires the PeepSo plugin to be installed and activated."
msgstr "%s插件需要安装并激活PeepSo插件。"

#: peepsogiphy.php:248 peepsogiphy.php:267
msgid "Get it now!"
msgstr "立即获取！"

#: peepsogiphy.php:265
msgid "Please provide Giphy API Key."
msgstr "请提供Giphy API密钥。"

#: peepsogiphy.php:339 peepsogiphy.php:342
msgid "GIPHY"
msgstr "GIPHY"

#: peepsogiphy.php:365
msgid "Giphy"
msgstr "Giphy"

#: peepsogiphy.php:395
msgid "Send gif"
msgstr "发送gif"

#: templates/giphy/comments-content.php:9
#, php-format
msgid "%s shared a GIF"
msgstr "%s分享了一张GIF"

#: templates/giphy/comments-content.php:10
msgid "Shared a GIF"
msgstr "分享一张GIF"

#: templates/giphy/dialog-giphy.php:4 templates/giphy/message-input.php:5
#: templates/giphy/postbox-giphy.php:10
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: templates/giphy/postbox-giphy.php:5
msgid "Change image"
msgstr "更改图像"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "PeepSo Integrations: GIPHY"
msgstr "PeepSo集成：GIPHY"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://peepso.com"
msgstr "https://peepso.com"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Send GIPHY gifs and stickers in comments and chat"
msgstr "在评论和聊天中发送GIPHY gif动图和贴纸"

#. Author of the plugin/theme
msgid "PeepSo"
msgstr "PeepSo"

